[tg]放低TG grp link 就會有人入嗎？

岩傾咪留低 唔岩傾可以下個grp
最緊要舒服

通告
定期清理
潛水員我會狠心請走
大家多聊天
不定期有活動/飯聚

TG Hugo1991